貓嘅肢體語言

我都畫咗一套stickets，鍾意貓嘅話都可以download來用

Anna and Elsa Stickers

sample:

都幾核突

is

人地嘅專業係醫科呀
樣樣掂咩

肥版夢夢

sor

我覺得幾可愛喎

謝謝🙈